電鬚刨撚，想問百靈9系係咪真係咁屈機？

我有支3系，一直都係來回剃先叫乾淨，要搞成兩分幾鐘
見好多人都話百靈9系同7系完全係兩個層次
請問9系係咪真係咁屈

利申：我用剃刀好易損，想快手剃完出門口，唔想又落膏又洗面

用7系都係要剃來回2-3轉先好啲
我會再用剃刀再修修 用完7系再用剃刀冇咁易損

因為太長？

7系好好用
9系唔知

用咗 9290s 兩個禮拜
個摩打快到癲，基本上所有位都係一轉搞掂
好在買咗 9 系

之前係amazon 99.99磅屌左一個番黎
好撚正

用緊7系覺得都ok, 夠力剃得乾淨
唔知9系點
對上用緊垃圾philips，完全剃唔乾淨

有咩推介

我啲鬚又粗又長架
又生得快 所以點都用埋剃刀等佢生慢少少

點解行貨貴咁多

等緊做特價

我都粗撚過條鋼筯
根本軟化唔到
順剃都可以卡住刮唔郁
所以只可以用鬚刨

咁我用7系又冇試過卡住

鬚刨係唔會卡，我講緊剃刀

5系建唔建議買？

用 safety razor 冇咁易卡 不過都好易剃損

ct4s 好定9系好

損就生粒，生粒又刮損，無限LOOP

第一隻就用緊9系 係幾方便

喺香港邊到買平d?

9系水貨13xx就有，行好似要3xxx，真係買水，壞左成部買過都重平過行貨

5系無咩用

search 9系水貨